頭先無啦啦有兩個大陸人走嚟問我攞錢

本身以為佢問路 點知原來話想食飯 無哂錢 叫我俾佢哋
即刻屌佢痴撚線 叫佢無錢就死返大陸

而家香港真係

其實之前有人開po講過

帶佢地入百佳買狗糧

我嗰次係牛頭角遇到兩個大陸女人，情況同你一樣

睇嚟係集團式

我試過問番佢地洗唔洗報警求助，聽到即閃

叫佢去深水埗執

佢哋會買夠$200狗糧
之前有人話唔俾錢淨係買包 佢哋夠膽死買$200麵包
但條友都戇鳩 梗係俾錢嗰陣即走做乜幫人俾錢

帶佢去紙紮舖

叫佢去深水埗

報警